<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tástáil Doimhneachta</string>
    <string name="application_fail">Theip air iarratas a sheoladh.</string>
    <string name="application_nosubmitted">Níor sheoladh an t-iarratas</string>
    <string name="application_submitted">Iarratas seolta</string>
    <string name="apply_agree">Léigh mé agus aontaím leis na téarmaí thuasluaite.</string>
    <string name="apply_disclaimer">"1. Seans go mbeidh tionchar gan choinne ag an gclár tástála ar an nguthán. Ní mór d’úsáideoirí a thagann ar an gclár tástála seo déileáil leis na rioscaí leo féin.
2. Seans nach mbeidh feidhmeanna áirithe an ghutháin (amhail grianghraf a ghlacadh) ag obair nó seans go dtiocfaidh damáiste ar an ngléas.
3. Má thagtar ar an gclár tástála, seans go dtarlóidh sceitheadh faisnéise phearsanta agus rúnda, ag cur slándáil an chórais i mbaol.
4. Seans go ndéanfaidh an clár tástála athruithe ar fheidhmeanna áirithe, agus ní bheidh úsáideoirí in ann an córas a nuashonrú chuig an leagan is déanaí ColorOS.
5. Má thagann tú ar an gclár tástála, beidh do ghuthán i staid cosúil le coinníollacha réamhshocraithe na monarchan. Sula dtagann tú ar an gclár tástála, déan cúltacú sonraí do do ghuthán.
6. I ndiaidh duit teacht ar an gclár tástála, ní bheidh do ghuthán faoi bharántas níos mó."</string>
    <string name="apply_submit">Seol Iarratas</string>
    <string name="apply_supplement">Ní chludaíonn na hábhair thuasluaite gach riosca a bhaineann le tástáil doimhneachta. Bí cúramach sula dtagann tú ar an tástáil.</string>
    <string name="apply_title">Séanadh</string>
    <string name="coui_allow_text">Aontaigh</string>
    <string name="coui_hour">uair</string>
    <string name="coui_install_download_progress_textview">Íoslódáil</string>
    <string name="coui_keyboard_view_access_close_button">Leacaigh méarchlár</string>
    <string name="coui_keyboard_view_access_detail_button">Malartaigh go gnáth-mhéarchlár</string>
    <string name="coui_keyboard_view_keycode_low_shift">Malartaigh go cás íochtair</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_letters">Malartaigh go haibítrí</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_number">Malartaigh Uimhir</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_shift_to_uppercase">Malartaigh go cás uachtair</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_symbol">Malartaigh go siombailí</string>
    <string name="coui_minute">nóiméad</string>
    <string name="coui_reject_text">Scoir</string>
    <string name="coui_search_view_text">Cealaigh</string>
    <string name="coui_security_alertdailog_privacy">Polasaí Príobháideachta</string>
    <string name="coui_security_alertdailog_statement">Tapáil agus féach ar %1$s le haghaidh níos mó eolais.</string>
    <string name="coui_security_alertdialog_checkbox_msg">Ná meabhraigh</string>
    <string name="coui_time_picker_today">Inniu</string>
    <string name="detail_excess">Tháinig líon na n-úsáideoirí ag cur iarratais ar thástáil doimhneachta go dtí an t-uasmhéid.</string>
    <string name="detail_govcustom">Is guthán faoi úinéireacht an rialtais nó corparáideach é seo.</string>
    <string name="detail_invalidlogin">Stádas sínithe istigh mínormálta</string>
    <string name="detail_logintime">Bíonn tréimhse cumasaithe d’aitheantais OPPO níos lú ná 60 lá as a chéile.</string>
    <string name="detail_mobilecustom">Is guthán saincheaptha ag iompróir é seo.</string>
    <string name="detail_networktimeout">Earráid líonra. Seiceáil an líonra agus bain triail arís.</string>
    <string name="detail_repeat">Sheol tú iarratas tástála roimhe seo. Ná seol go leor iarratais laistigh 60 lá.</string>
    <string name="detail_submitted">Ag próiseáil... Bíonn torthaí nuashonraithe ar an 15ú lá de gach mí.</string>
    <string name="detail_timelimit">Ní ghlacann an samhail gutháin seo le tástáil doimhneachta.</string>
    <string name="detail_wrongdata">Earráidí i bparaiméadair an ghutháin aimsithe le linn fíorúcháin</string>
    <string name="dialog_applying">Ag lódáil... Fan le do thoil.</string>
    <string name="dialog_exittest">Cuir i bhfeidhm le hImeacht ó Thástáil Doimhneachta</string>
    <string name="dialog_locktext">"An bhfuil tú cinnte gur mian leat imeacht ó thástáil doimhneachta?
"</string>
    <string name="dialog_no">Cealaigh</string>
    <string name="dialog_nonetwork">"Níl nasc líonra ann. Seiceáil socruithe an líonra agus bain triail arís.
"</string>
    <string name="dialog_ok">Ceart go Leor</string>
    <string name="dialog_title">Leideanna</string>
    <string name="dialog_unlocktext">"Rith an t-ordú ghlasáil lódálaí butála i modh butála gasta.
I ndiaidh don lódálaí butála bheith glasáilte, is féidir leat imeacht ón tástáil doimhneachta.
"</string>
    <string name="main_apply">Cuir i bhfeidhm Anois</string>
    <string name="main_query">Stádas Faofa an Iarratais</string>
    <string name="main_title">Tástáil Doimhneachta</string>
    <string name="main_warning">Seans go mbeidh tionchar gan choinne ag an gclár tástála ar an nguthán. Ní mór d’úsáideoirí a thagann ar an gclár tástála seo déileáil leis na rioscaí leo féin.</string>
    <string name="network_timeout">Am istigh an líonra.</string>
    <string name="status_ok">Ar ais</string>
    <string name="status_start">Tosú Tástáil Doimhneachta</string>
    <string name="status_title">Iarratas Stádais</string>
    <string name="toast_submitted">Seoladh d’iarratas. Ná seol go leor iarratais.</string>
    <string name="verification_fail">Níl an t-iarratas faofa</string>
    <string name="verification_pass">Iarratas faofa</string>
    <string name="verification_submitted">Iarratas seolta chun faofa</string>
    <string name="warning_condition">"Ní mór cloí leis na coinníollacha a leanas sula seoltar iarratas ar thástáil doimhneachta:
1. Bhí samhail an ghutháin seolta sa mhargadh 3 mhí ó shin ar a laghad.
2. Ní raibh iarratas seolta do thástáil doimhneachta don ghuthán seo sna 60 lá a chuaigh thart.
3. Shínigh tú isteach le d’aitheantas OPPO ar an nguthán seo ar feadh níos faide ná 60 lá.
4. Ní thagann líon na n-úsáideoirí ag cur iarratais ar thástáil doimhneachta go dtí an t-uasmhéid.
5. Ba chóir dó gan a bheith ina ghutháin faoi úinéireacht an rialtais, corparáideach nó saincheaptha ag iompróir."</string>
    <string name="warning_continue">Leanúint le hIarratas</string>
    <string name="warning_switch">Tapáil anseo chun an cuntas a athrú le hiarratas a dhéanamh.</string>
    <string name="warning_title">Cúraim</string>
</resources>
