<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Déiftentest</string>
    <string name="application_fail">Ufro konnt net ofgeschéckt ginn.</string>
    <string name="application_nosubmitted">Ufro net ofgeschéckt</string>
    <string name="application_submitted">Ufro ofgeschéckt</string>
    <string name="apply_agree">Ech hunn déi Inhalter hei uewe gelies a stëmmen hinnen zou.</string>
    <string name="apply_disclaimer">"1. Den Testprogramm kann eventuell onerwaarten Auswierkungen op den Telefon hunn. Benotzer, déi dësem Testprogramm bäitrieden, mussen déi doraus resultéierend Risike selwer droen.
2. Firmware vun Drëtte kann dozou féieren, dass verschidde Funktiounen (sou wéi Fotoe knipsen) um Telefon net funktionéieren oder Schied um Apparat verursaachen.
3. Wann Dir dësem Testprogramm bäitrëtt, kann dëst verursaachen, dass perséinlech a vertraulech Informatioune verbreet ginn an d'Systemsécherheet kompromettéiert gëtt.
4. Den Testprogramm kann eventuel verschidde Systemfunktioune veränneren a Benotzer dorun hënneren, de System op déi neist Versioun vu ColorOS z'aktualiséieren.
5. Wann Dir dem Testprogramm bäitrëtt, ass Ären Telefon an engem Zoustand, deen sou ähnlech ass, wéi d'Standard-Wierkastellung. Éier Dir dem Testprogramm bäitrëtt, féiert eng Datesécherung op Ärem Telefon duerch.
6. Soubal Dir dem Testprogramm bäigetruede sidd, ass Ären Telefon net méi ënner Garantie."</string>
    <string name="apply_submit">Ufro ofschécken</string>
    <string name="apply_supplement">Déi Inhalter hei uewen, decken net all Risiken, déi den Déiftentest eventuell mat sech bréngt, of. Iwwerleet Iech dat nach emol, déi Dir dem Test bäitrëtt.</string>
    <string name="apply_title">Haftungsausschloss</string>
    <string name="coui_keyboard_view_access_close_button">Tastatur reduzéieren</string>
    <string name="coui_keyboard_view_access_detail_button">Op déi regulär Tastatur ëmschalten</string>
    <string name="coui_keyboard_view_keycode_low_shift">Op Minusculen ëmschalten</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_letters">Op Alphabeter ëmschalten</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_number">Nummer wiesselen</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_shift_to_uppercase">Op Majusculë ëmschalten</string>
    <string name="coui_keyboardview_keycode_symbol">Op Symboler ëmschalten</string>
    <string name="coui_security_alertdailog_privacy">Dateschutzrichtlinn</string>
    <string name="coui_security_alertdailog_statement">Klickt a kuckt %1$s fir méi Informatiounen.</string>
    <string name="detail_excess">"D'Unzuel u Benotzer, déi en Déiftentest ufroen, huet d'maximal Limite erreecht."</string>
    <string name="detail_govcustom">Dëst ass en Telefon, deen der Regierung oder enger Entreprise gehéiert.</string>
    <string name="detail_invalidlogin">Anormalen Umeldungsstatus</string>
    <string name="detail_logintime">Den Aktivéierungszäitraum vun Ärer OPPO-ID ass manner wéi 60 konsekutiv Deeg.</string>
    <string name="detail_mobilecustom">Dëst ass en Telefon, dee vum Bedreiwer ugepasst ginn ass.</string>
    <string name="detail_networktimeout">"Netzwierkfeeler. W. e. g. iwwerpréift d'Netzwierk a probéiert et erneit."</string>
    <string name="detail_repeat">Dir huett schonn eng Kéier eng Test-Ufro ageschéckt. Schéckt keng repetéiert Ufroe bannent 60 Deeg an.</string>
    <string name="detail_submitted">Gëtt beaarbecht... Resultater ginn de 15. Dag vun all Mount aktualiséiert.</string>
    <string name="detail_timelimit">Dësen Telefonsmodel ënnerstëtzt Déiftentest net.</string>
    <string name="detail_wrongdata">Feeler am Telefonsparameter während der Verifikatioun fonnt</string>
    <string name="dialog_applying">Gëtt gelueden… waart w. e. g.</string>
    <string name="dialog_exittest">Ufroen, fir aus dem Déiftentest erauszegoen</string>
    <string name="dialog_locktext">"Sidd Dir sécher, dass Dir den Déiftentest verloosse wëllt?
"</string>
    <string name="dialog_no">Ofbriechen</string>
    <string name="dialog_nonetwork">"Keng Netzwierkverbindung. Iwwerpréift w. e. g. d'Netzwierkastellungen a probéiert et erneit.
"</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_title">Tippen</string>
    <string name="dialog_unlocktext">"Bootloader Spärbefeel am Fastboot-Modus lafe loossen.
Wann de Bootloader gespaart ass, kënnt Dir aus dem Déiftentest erausgoen.
"</string>
    <string name="main_apply">Elo uwennen</string>
    <string name="main_query">Status vun der Erlabnes-Offro</string>
    <string name="main_title">Déiftentest</string>
    <string name="main_warning">Den Testprogramm kann eventuell onerwaarten Auswierkungen op den Telefon hunn. Benotzer, déi dësem Testprogramm bäitrieden, mussen déi doraus resultéierend Risike selwer droen.</string>
    <string name="network_timeout">Netzwierk timeout.</string>
    <string name="status_ok">Zeréck</string>
    <string name="status_start">Déiftentest starten</string>
    <string name="status_title">Status-Offro</string>
    <string name="toast_submitted">Är Ufro ass ofgeschéckt ginn. Schéckt keng repetéiert Ufroen of.</string>
    <string name="verification_fail">Ufro net bewëllegt</string>
    <string name="verification_pass">Ufro bewëllegt</string>
    <string name="verification_submitted">Ufro zur Bewëllegung ofgeschéckt</string>
    <string name="warning_condition">"Déi folgend Bedéngunge mussen erfëllt sinn, éier eng Ufro fir den Déiftentest gemaach ka ginn.
1. Den Telefonsmodel gëtt zënter méi wéi 3 Méint um Marché ugebueden.
2. Et ass keng Ufro fir en Déiftentest fir den Telefon an de leschte 60 Deeg ofgeschéckt ginn.
3. Dir hutt Iech mat Ärer OPPO-ID op dësem Telefon während méi wéi 60 Deeg ugemellt.
4. D'Unzuel u Benotzer, déi en Déiftentest ufroen, huet d'maximal Limite nach net erreecht.
5. Et däerf keen Telefon sinn, deen der Regierung oder enger Entreprise gehéiert, oder dee vum Bedreiwer ugepasst ginn ass."</string>
    <string name="warning_continue">Mat der Ufro virufueren</string>
    <string name="warning_switch">"Tippt hei, fir de Kont fir d'Ufro ze änneren."</string>
    <string name="warning_title">Warnungen</string>
</resources>
